點解饒慧珊次次出鏡都著得咁靚

係咪佢家姐幫佢諗點襯

大唔大波? 咩cup?

佢結咗婚未

我覺得未
而且仲係處

圖呢

唔著仲正，pink的

圖定老母

我入到黎

圖又無 LINK又無

樓主呢d真係垃圾黎
社會敗類 少少責任感都冇

把聲勁溫柔

On9 moto

好撚正

可以奶到佢塊閪死都制

高爾宣